過年到宜家成日發生呢d交通意外

[video]

第二次坐半年

自炒關咩事? 利申唔識